[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 08 , 動物39

幪面超人 Ex-Aid 第八話

動物戰隊獸王者 第三十九話

近排utube 禁禁下見到有演唱會好正,知唔知邊到有seed?

btw,會唔會開埋龍珠post?

EveryTime~

等等開埋佢 演唱會就唔清楚

pish

Chok人

留名

CSM Faiz Gear set 有冇人有興趣?
土地問題就比人斬

戴著佢返工返學啦

依個post 都過左黎

dragon d裝備大家主角群share是否代表佢哋好快就言歸於好

有冇巴打有 龍騎/古迦 seed

當皮帶用啦

我之前買左CSM w 呢家都唔知收左係邊

唔會 個個玩家都有自己諗法
十成屎忽撞棍咁唔覺意咁share

我覺得如果劇本最後會寫到四個入面死一個就perfect

留明

貴利矢。。。。。。

Kuuga我有百毒暈，要唔要

百毒暈

有性趣

唔好呀

我有百毒ac

龍騎我都係喺百毒暈dl

係咪一定要有ac

Hi我嚟打個招呼先

以前高登嗰邊係cd rom兼冇入過特攝post
呢邊少少冷清咁嘅

成日喺個腦響起
MIGHTY JUMP！
MIGHTY KICK！
MIGHTY MIGHTY ACTION X！
反而其他三個記都記唔起

好野 過埋檔

其實你諗返 當日戎斗比粒蕉鎖quota用都係唔知做乜 無啦啦比左佢用

ta do le lu

明日奈さん

有無人有w

Bang Bang Shooting!

有冇人知香港邊到有內田理央本新寫真買

要

原來而家Kuuga 有Seed
唔使百毒了

肥貓壓制，非KRL，殘體
BTW Krl都做左幾集 ：

Amazon啦 可能仲平
我啲特攝書而家都喺Amazon買 送到屋企
圍返個價仲平信和少少

土地問題

唔止平少少wo
你係咪用左dhl
家下7算都冇仲要有得退稅
信和賣400既野amazon可以3百唔洗就入手

有得揀用邊間送嘅咩
我比錢嗰陣淨係用咗最平嘅方法deliver

嗰陣買戰隊公式書，300頭咁上下
信和賣350-360

去咗沖繩玩夾公仔機

Yoga lin

爆走 暴走 激走
爆走bike

無人討論劇情

出熟肉再算啦

exaid 08生肉我搵唔到 seed

因為係晒高登個邊傾

唔係呀 我講高清seed 平時呢個時間我已經upload左

今日連seed都冇

タドル巡る、タドル巡る、タドルクエスト
tadoru meguru, tadoru meguru, tadoru quest

bang bang bang, bang bang bang, bang bang shooting

爆走、独走、激走、暴走、爆走バイク
bakkuso, dokuso, gekiso, bouso, bakkuso bike

level 3
ぶっ飛ばせ、突撃、激突パンチ、激突ロボツ
buttobase totsugeki gekitotsu punch Gekitotsu robots

Do do doremifa so la ti do, ok Doremifa beat~

Jet jet IN THE SKY, jet jet , Jet combat

Giri giri giri giri Chambara!

Shakariki Shakariki, bad bad, shakato rikito, Shakariki Sport

Copy晒出黎做咩姐

有冇巴打覺得Ex-aid劇情算近年入面唔錯
啲角色都幾多發揮
好似鏡飛彩女朋友、貴利矢個朋友、秦博士同Graphite

今日嗰集仲發現原來要變身都要先做手術
男主似乎又係特殊體質類

可能有某種抗體

斷估都係講細個本身係救唔返，用呢隻手術先救到
下集就係講衛生省既日向san就係當年幫M做手術既醫生

改造人間

Bugstar可能喺Zero day之前就出現
日向叫永夢打機可能係為咗呢一日

手打既

今日得呢d低清睇既

報到 今日生肉好撚慢

呢本young jump 好賣到仆街
好彩一早訂左

我直頭搵唔到raw檔

上網有冇得睇

供款熊貓會唔會過黎

黑傑克竟然好打過M
我以為玩家level黎講M係最勁
不過黑傑克做左5年拉打 經驗多d

貴利矢係幾時做手術

劇情好似無交代

其他人幾時做都無講啦

淨係知M細細信做手術
🤔主角先係第一個適能者？

第九集 逃恥有內田

今期週play封面係內田
要買襯早

個劇情 慢慢帶緊出黎
下集 跑「龍」套

大家過黎未 an版都開埋

再下期係係馬場
記得買呀

我都睇到，ol裝

依家先第九集，但d劇情去得好急勁
keep住啊！

等埋web版

點解唔開返係動漫台

真心其實影視台幾好

Agger

其實點解一定要將特攝歸類做動漫

想知到底ceo係真係接近bugstar去解開bugstar謎團定係只係呃鳩貴利矢
同埋佢到底係忠定奸

有隻怪拖住佢行動

其實我都慣左

所以先係度 我都覺得個post係動漫台好似爭咁d野咁

9集入面我仲係味睇到好咩決定性證據證明阿m係天才玩家
道具設定又冇講，只係跟劇情需要任佢講
不過打鬥場面幾好睇

根本只係屈飛 遠攻屈近攻
有得飛已經避哂D劍氣同埋個拳頭

如果今集四騎在場未必會俾人屈遠攻

弓克佢
電單車愈睇愈型